葡萄牙 vs 西班牙 (2)

呢場似會打交

ddg

咁都有

過來東方啦ddg

利真係唔使買龍
反正都一撚樣